［突發］泰國口罩有救啦

BNS今日FB出左通知：

泰國口罩會運番黎香港！！

bns真係好好!仲要諗方法幫手轉運

推